\vbox{
    \ifmini
        \section*{Tanz am Strand \index{Tanz am Strand}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{C G\spt C G\spt C G\spt C G}}
        \chorus{G\spt C G\spt C G\spt C G\spt C}

        \begin{enumerate}
            \item Bleich unterm | Knaben nun
            \item Mischen sich Sterne | Knaben wir loben
            \item Lautlos die Füße | Schnelle, sie kennt
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S10 Tanz am Strand\index{Tanz am Strand}\index{Tandaradei}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Bl\chord{C/c}eich unter'm Mo\chord{G\spt /d}ndschein die M\chord{C/c}uscheln sie tö\chord{G\spt /d}nen ins L\chord{C/e}and. \chord{G\spt /g   C  G} \\
                  Kn\chord{C/e}aben nun l\chord{G\spt /d}asset uns t\chord{C/e}anzen nehmt H\chord{G\spt /g}and nun bei H\chord{C/e}and. \chord{G\spt /d  C}\\
                  \wdh{T\chord{G\spt}andera, t\chord{C}andera, t\chord{G\spt}anderade\chord{C}i   T\chord{G\spt}andera, t\chord{C}andera, t\chord{G\spt}anderade\chord{C}i}

            \item M\akk{C/c}ischen sich S\akk{G\spt /d}terne und F\akk{C/c}unken am H\akk{G\spt /d}immel zum T\akk{C/e}anz. \akk{G\spt /g   C  G} \\
                  Kn\akk{C/e}aben wir l\akk{G\spt /d}oben die M\akk{C/e}eere, die N\akk{G\spt /g}acht und den Gl\akk{C/e}anz. \akk{G\spt /d  C}\\
                  \wdh{T\akk{G\spt}andera, t\akk{C}andera, t\akk{G\spt}anderade\akk{C}i   T\akk{G\spt}andera, t\akk{C}andera, t\akk{G\spt}anderade\akk{C}i}

            \item La\akk{C/c}utlos die \akk{G\spt /d}Füße sie hü\akk{C/c}pfen auf t\akk{G\spt /d}aukühlem Gr\akk{C/e}und. \akk{G\spt /g   C  G} \\
                  Schn\akk{C/e}elle, sie k\akk{G\spt /d}ennt das Ge\akk{C/e}fälle, sie r\akk{G\spt /g}egelt den B\akk{C/e}und. \akk{G\spt /d  C}\\
                  \wdh{T\akk{G\spt}andera, t\akk{C}andera, t\akk{G\spt}anderade\akk{C}i   T\akk{G\spt}andera, t\akk{C}andera, t\akk{G\spt}anderade\akk{C}i}






                  \ath{Worte \& Weise: Werner Helwig}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
